女子大窩口邨墮樓 當場斃命

大窩口邨富榮樓，下午2時04分，警方接獲一名女保安員報案，指一名女子由上址高處墮下，倒臥富榮樓對開地上。警方及救護員到場，經檢驗後證實女事主已當場死亡。警方正調查女死者身份及其墮樓原因。

福氣😍😍😍

又一單

公屋咪報啦

第三天沒人理會這新聞

19年跳左幾多件

公屋 無助壓抑樓價

座大厦無第十八層

呢兩日堅多...
r.i.p

大窩口真係好恐怖 好靜 又暗

奶波魔都貼到厭

又多返間公屋空出黎